Netflix點先cap到圖？

電腦同手機嘅netflix點先cap到圖

手機都唔識cap
搵另一部手機影相

電腦網頁版咪得

cap唔到，chrome同window edge都唔得

電腦係咪都用手機影就得？

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

你鍾意可以用scanner scan

推到三點鐘

我冇用過netflix, 不過你可以試下得唔得
chrome: F12 - click 彈出舊嘢左上角打直三點個制- settings - debugger - disable javascript

呢啲一定支持

Print Screen掣都唔得

win10用剪取工具

唔得

一間試下

FAIL

window print screen制得wo

FAIL AGAIN

Google 啦
呢個世界好先進㗎，有咩唔識可以查
識唔識自主學習呀？

就係查唔到先問

咁你查到全部3.14打後嘅數字未？

Mac+Chrome係得，可能得720p佢唔介意你cap

仆街睇睇下youtube畀我搵到手機版cap圖，不過有少少麻煩同唔係太靚，要cutcut先好睇啲
不過最想要都係學電腦點cap歡迎繼續交流

試咗係得嘅

一間廢事話我jojo唔係netflix都有整多個netflix原創節目先

冇用mac不過多謝你遲啲買可以cap下圖

搭單問哩個係咩技術？